有冇成倉都係垃圾SPAC,同PPT公司

市升趺
市趺趺到仆街
上年玩SPAC 賺D錢嘔番出黎仲倒輸緊

EXPC

拋磚
CHPT,SPCE,WKHS,RMO,XL,APXT,BMT(太多不能盡錄)
屌你老母

不要再說了

人生太短出手要更大

ACIC
留俾孫

垃圾
呢隻諗過買,好彩冇

vacq

你勁撚燈

SAME,有貨

等merge果下
唔知有冇位走

same坐緊

hol

IPOE

除咗SPAC仲成手細價股

ngac raac

比番d錢我呀屌

正正經經買正股唔撚得既係都要聽人懵你去買d數都無得睇既細公司

已經冇左20% 放倉底算

Cciv

Tpgy

好on9

spac最高位SH緊

AvePoint 2000萬美元回購apxt股票都唔彈下

知錯了，以後只買etf（臭雞ark系列除外），同faang 等有錢賺既mega

真,咩契媽,根本係牛市股神
我自己簡果堆隻隻都番家鄉有突

依後都係買番D大隻少少有實業既公司

淨係買ko,mcd都穩賺

買有持續盈利既公司

咩撚野破壞性創新賺到錢先出聲喇屌

IPOE
講合拼講足成年

IPOE PSFE

乜撚野破壞性創新 我淨係見到佢點破壞我個倉

屌 真係買左好多spac
正正經經allin tsla 都冇咁驚

幾時先合併到

2隻spac

1隻AGC
1隻FTOC
紅色中

QS
空頭死全家

chpt 還好 你後面個d就真係抵撚死

SKLZ 各位點睇

Cciv
仆街

CCIV HEC FRX

PSTH 瘋狂delay DA

想死 上年初初玩個倉都係隻隻大股 後尾玩到成倉濕鳩SPAC

rmo屌佢老味 跌撚完未

應該會跌到14

三年後仲起邊先再講喇

全部契媽股
open
sklz
dkng
acic
expc
aone

Same here, 隻隻含曬
屌，琴晚紅到pk

TPGY CLII CHPT BIDU QS 隻隻之前跌5成先入 都要再食多2成跌幅

日日睇住大市破頂就知自己個倉要紅 啲資金集中翻去big names

大市破頂 堆發夢吹水股俾人抽水買大股食哂屎 大市回應該可以跟住一齊跌到退市

真 啲spac夠膽跌翻到10蚊

買bitcoin 發左達啦 學人買spac

升咁多唔走

信錯臭g

ipoe ipof
chpt

spce....

NSTB
VACQ
ASAQ
FPAC
GSAH
SVFA
全輪
跌到仆街但我就唔信冇一隻五年內唔升爆

孫：呀爺留左堆垃圾比我

fcel ddd呢D

全部冇盈利空殼公司 衰過亞視

IPOE ACIC RAAC

ACIC呢個真係發夢股

半倉都係

有hold合併後嘅公司，合併完跌到PK

哂氣
3個月前AAPL喺lihkg係會比人笑

到如果SPAC PPT ARK大升返 (假設你嗰隻有份 睇下潔淨能源PBW ICLN 08年炒到 過咗12年先返到家鄉)
你到時只會又嫌人垃圾

ftoc

TPGY好完美既樓梯

屌，垃撚圾

今晚又跌到仆曬街

Psfe

Acic expc

成手貨
輸到9彩
揸多1年彩下點

ACIC入係因為ARK開倉
見佢被人告就即放哂，蝕咗4k

做緊bagholder FRX + PLTR

我早佢一日入 之後佢買左冇耐即刻跌到仆街
比人告其實好少事但真係跌唔停

成版SPAC 都跌

被人告就可能影響份1b約

快d賣哂acic 入frx，frx有收入唔驚

財巴呢